如果下次東華籌款大家用林老師個名捐款

就睇下迫唔迫到東華同個校長正面回應

下次歡樂滿東華好似要9個月後

東華依家就係博人哋過得耐唔記得

記得唔好捐咁多 1$好啦

4蚊點睇

101

淡化事件
唔好妖魔化呀